林卓廷疑區選打壓民主派同路人！

講到好似所有區都係民主黨咁
傳送門：

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push